25區嘅手足好波🍻

屌你老母🖕🏻
東方狗🐶

狗志落地獄

謝敏榮

俾廢老屌

仆街死

屌你老母

不了 長命百歲 百病纏身

曾錦濤

個廢老推鳩我個fd 屌佢老母 大聲啲兇佢就收撚哂皮

勞高

有手足叫廢老坐高d

我下次就同廢老講

欲窮千里目 更上一層樓

成功突破防線

Fuck You

點解我唔知既

個廢老收皮之後再嘈過

廖國文

個廢老好撚煩

真
無啦啦打鳩我膊頭

你咬番佢

狗咩

佢係

U 2

妹妹吓嘈撚住哂 要睇返屋企上網睇啦 識嘅話

咁多個廢老應該得jaaxxxxxxxxx識

叫我幫拖呀嘛
我一拳打撚到佢入棺材

屌你老母勞高舉中指
曾錦濤食撚屎

曾錦濤EQ好低，比人屌兩屌就唔gur

謝敏榮就唔同

謝敏榮中暑啦仲點還拖

村長養唔熟

連唐文都爆得贏佢

牛丸都唔照顧下老人家

條友個眼神想殺人

咁公道d唐文入黎無耐都贏唔到無撚哂氣既牛榮就真係

Yes

No

三十幾歲踢足九十分鐘

指住背脊唔知做乜鳩

打撚死佢

唔講以為佢地贏緊

鋼x